屋企香港寛頻8月31完約，想轉台1000mb，請出招

網上行優惠可以介紹下,有D PLAN免安裝費

HGC寬頻
😎轉台特別計劃
🌈$99 1000M 光纖
送Mytv或TP-Link Ac1200🌈
😎特選公屋
🌈$70 100M+Tp-Link Ac1200
🌈$70 100M+Mytvsuper
🌈$70 100M + 家居電話🌈

💥💥3HK 超強勁爆特別offer
4G 5Gb無限🎉 速度21Mbps
4G 無優上綱🎉 速度21Mbps
4.5G 無優上網🎉 高達300Mbps
仲有更多優惠，全港最低
PM我享受內部優惠
Tg:

✨SmarTone至強勢4.5G網絡港鐵全線上網最強✨
📱新號碼、📲攜號轉台、👨🏻‍🎓👩🏻‍🎓大專生、、續約升級、新鴻基及指定企業員工個人或家庭計劃、另有家居寬頻服務，歡迎查詢，聯絡方法

自選服務：

Whatsapp：

Telegram：